10月4日開始每日都係全民口罩日

如題

日日都戴

支持

推

口罩生產商表示發發喇
有冇良心經濟圈既生產商要表態？

記得有隻黑色口罩係臺灣出

全民蒙口罩正式上市，真香港人值得擁有

tui

係每日每次出街呀

只有無時無刻戴住先可以 cover到義士
和理非請積極戴口罩

出街嗰陣一定要帶

日日都要帶

要變成習慣

香港叔叔病倒了